（正視聽，侵侵未輸）特朗普指拜登自視贏家 宣布周一起全面採取法律行動

11月8日

在美國幾乎所有大媒體包括保守的福克斯新聞宣布拜登已獲得足夠選舉人票，因此當選美國總統後，任期屆滿的現任總統特朗普指責拜登急不可待、錯誤地把自己視為大選贏家。特朗普宣布周一起全面採取法律行動，但能否有效疑問重重。

在傳出拜登已獲得足夠選舉人票，拜登本人對此表示“很榮耀”之後，正在華盛頓附近一座高爾夫球場的美國總統特朗普指責拜登“錯誤地急不可耐地把自己視為美國總統大選的贏家”，特朗普稱總統選舉“遠遠沒有終結”。

特朗普在一則文告中寫道：“我們都知道為什麼拜登急不可待地把自己介紹為大選的贏家，為什麼他的同盟媒體不顧一切地給予其援手：他們不希望真相大白”。特朗普補充說，“很明確，這場選舉遠遠沒有結束。”

在特朗普團隊在費城舉行的新聞發布會上，特朗普的律師朱利安尼表示：特朗普沒有承認民主黨對手贏得大選的打算。朱利安尼表示：“當然不會認輸，至少六十萬張選票存在爭議”。

特朗普強調，拜登的勝選並沒有得到任何一個州的“認證”，尤其沒有得到“準備重新清點選票的爭議嚴重的州的認可”，特朗普認為他的團隊已經採取了有效的可以最終確認勝利者的法律措施。

佢個樣好唏噓

出街玩姐

岩岩打完golf happy完黎

諗起破壞之王

無人記得佢仲係總統

選舉舞弊，媒體禁言，到底美國仲係咪民主國家黎架

假如侵真係一早 plan好晒，其實唔使擔心。因為拜登而家所謂贏只係佢同班媒體自 high, 班搖擺州無宣布過佢贏。以後如果證明到有舞弊，好容易可以拉返佢落台

美國民主最黑暗的一天

美國市民特朗普

阿侵大意失賓州

打下golf休息幾日

等民主黨同左膠開心幾日

星期一正正式式同你玩大佢

輸左典笑得出。。

休息完
準備開戰

同感
佈好局等落網